覺唔覺林鄭加速得好慢？

首長級以下公務員及家屬不能擁有外國國藉

警隊出bonus

恢復死刑

加自己人工變百萬月薪

錦鯉有咩高見

大灣區港人投票

14億啦

終極加速，請求習大大允許香港人加入中國共產黨

點解唔係香港整個香港共產黨

直接沒收5000億美元外匯儲備
上交中央 取消所有香港福份
包括失業金/公立醫療資助

點解唔敢

加速得太慢

強積金直接上交中央

去其他民主國家包括美國英國日本台灣加拿大
已經足以違反國安法
再用緊急法禁止香港人去移民

要做就做盡d